---
title: Politica Digital
layout: post
categories: []
---

¿Cuales son las principales politicas digitales a construir?

Neutralidad de la red
---------------------

Libre acceso a internet
-----------------------

Libre acceso a la cultura
-------------------------
